以美國嘅智商，係咪預咗中國唔會賠錢有後著？

咩追討賠償，智商最低嘅都知中國唔會賠，咁點發展落去好呢？係咪真係好似某種推測，從中國手上啲美元債券扣翻條數？

凍結美債

割地

美國政府可以抹收中國政府在美國境內的資產，更甚的是可以取消中國政府及其企業使用美元的交易糸統。

除左核武
呢樣都已經可以打到佢返石器時代

等睇支那宣布沒有美國在支資產報復

唔駛咁多，廢左中國手上1萬億美債已經好夠

勁過核武

如果計足各國條數加埋，大陸手上既美債最少冇左一半

凍結支那持有既美債囉

註銷支那手上1萬億美債

支那即時沒有外匯儲備

人仔無美債BACK

立即支爆

金融核武

佢得1萬億美債 剩係印度都講緊20萬億
湖廣債券又1萬億

擺入瑞士銀行都唔只一萬億美金啦

天真到以為會賠錢

唔好意思, 我睇錯, 張單係350兆美元先岩, 唔係好多啫, 2018中國GDP 13.1兆美元, 食27年草啫

冇人覺得佢會賠, 美國都唔信佢會賠, 西方都係想增加自己手上既籌碼啫..致於最後換到D咩就真係唔敢估..或者直接打仗都未定